念佛機有無得諗

唔可以俾耶威晒

咁都俾你諗到, 呢d聲好撚煩厭

旺角阿伯唱嘅愛是不保留

啊～～～啊啊丫啊啊啊～啊丫啊啊

笑到噴奶茶

幫手推俾更多佛門師兄弟睇

喃~~~~嘸~~~~阿~~~~彌~~~~陀~~~~佛~~~~

誰人受痛苦被懸掛正柒頭～～

做乜播聲

觀自在菩薩，行深般若波羅蜜多時，照見五蘊皆空，度一切苦厄。舍­利子，色不異空，空­不異色，色即是空，空即是色，受想行識，亦復­如是。舍利子，是諸法空相， 不生不滅，不垢不淨，不增不減。是故空中無色，無受想行識，無眼­耳鼻舌身意，無色聲­香味觸法，無眼界，乃至無意識界，無無明，亦­無無明盡，乃至無老死，亦無老死盡，無­苦集滅道，無智亦無得，以­無所得故。菩提薩埵，依般若波羅蜜多故，心無罣礙，無罣礙­故，無­有恐怖，遠離顛倒夢想，究竟涅槃。三世諸佛，依般若 波羅蜜多故，得阿耨多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多，是大神咒­，是大明咒，是無上­咒，是無等等咒，能除一切苦，真實不虛。故說­般若波羅蜜多咒。即說咒曰：揭諦揭諦，­波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩­提薩婆訶。

一陣叫埋佛祖黎見佢 好大嘅官良

官威*

推啦

當年喺旺角玩過

人唱先有威力同感染力

但係自己友頂唔頂到先？
唱詩一齊唱好易
但念佛真係唔係個個做到
冇咗自buff 嘅效果

準備好了

殺敵一千 自損800既念佛機

拜佛嘅好多都係啲師奶呀婆，係時候引起埋佢地關注，提醒班警犬要慈悲

（認真mode) 有冇人知如果一大班人係公眾地方開住念佛機犯唔犯法？